Chanel 袋

想問個袋係真定假？Thanks

真

carousell專賣假貨 咁啱係app到見到個post

有無跟袋嗰張黑卡？